# Spring

1. Spring сам понимает, что нужно выполнить Inject, если есть конструктор с параметрами, ему не нужен Autowired
2. Если кандидатов на каждый бин ровно один, то можно убрать конструктор в явном виде и заменить его аннотацией @RequiredArgsConstructor